[有圖]岩岩坐西鐵返屋企個陣 見到個學生妹好正 仲主動同我say hi

影唔到相 用小畫家頂住先

畫得好似

個body好s

標題冇「慨念圖」

喺工廠做左7碌，日日玩手機，香港二個物業，靠父蔭，二個丫哥就美國都搵到，全部唔要，聽到人話俾心機讀書真係好想笑，做工程部好過做文員，文職得一皮，點溝女，日日迫巴士都話貴

我畫畫有啲天分

似唔似牙膝

空氣瀏海

比較似iris

睇得出個學生妹係空氣瀏海

牙泥你搞完狗都算啦仲要搞埋細路女

老雞

學生妹都老

老夫！

青頭囝收聲啦

牙滕

小心比人話你反泥

好！

屌狗好唔好

唔係話你畫我差
係我唔夠想象力

得